# Article D155-3

Sont applicables en Polynésie française, sous réserve des adaptations prévues à l'article D. 155-9, les dispositions du présent livre mentionnées dans la colonne de gauche du tableau ci-après, dans leur rédaction indiquée dans la colonne de droite du même tableau :

<div align="center">

<table>
<tbody>
<tr>
<td>
<p align="center"> DISPOSITIONS APPLICABLES </p>
</td>
<td>
<p align="center"> DANS LEUR RÉDACTION </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Au titre II <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">D. 123-3 à D. 123-7, D. 123.9 et D. 123-12 à D. 123-35 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Au titre III <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">D. 132-1 à D. 132-4 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">D. 132-7 à D. 132-10 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">D. 132-13 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Au titre IV <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">D. 141-2 à 141-10 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples)<br/>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>

</div>
